有無人有買STEAM既超時空之鑰

一開GAME個人不停向上行玩唔到 有無人都有呢個BUG